FIFA18買咗down唔到

有無人同我一樣買咗數據版fifa18 但down唔到

29號再down 過就玩到

買左on9版

開唔到demo都照買咗$429，等睇正式版都玩唔到，順便問下有冇巴打開demo同我一樣會auto closed?

屌真係玩唔到 更新完windows又話29號先玩得

其實發生咩事我都係咁

你係咩事先？我更新完windows再等到29號又玩到

hihi

Pc